msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-24T13:08:45+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.11.0\n"
"X-Domain: wpml\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/config-admin-pages.php:126
msgid "Translation Dashboard"
msgstr "번역 대시보드"

#: src/config-admin-pages.php:311
msgid "Automatic translation settings"
msgstr "자동 번역 설정"

#: src/config-admin-pages.php:353
msgid "WPML Setup"
msgstr "WPML 설정"

#: src/config-admin-pages.php:382
msgid "WPML Support"
msgstr "WPML 지원"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/DatabaseVersionRequirement.php:27
msgid "Database Version"
msgstr "데이터베이스 버전"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/DatabaseVersionRequirement.php:36
msgid "Your %sMySQL%s version must be at least %s. Alternatively, you can use %sMariaDb%s version %s or higher."
msgstr "귀하의 %sMySQL%s 버전은 최소 %s이어야 합니다. 또는 %sMariaDb%s 버전 %s 이상을 사용할 수 있습니다."

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/DatabaseVersionRequirement.php:53
msgid "Contact your hosting provider to upgrade MySQL %s or higher."
msgstr "호스팅 제공업체에 연락하여 MySQL을 %s 이상으로 업그레이드하세요."

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/EvalFunctionRequirement.php:31
msgid "PHP eval() Function"
msgstr "PHP eval() 함수"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/EvalFunctionRequirement.php:39
msgid "The PHP eval() function is disabled by the Suhosin extension. WPML requires this function when Suhosin is enabled."
msgstr "PHP eval() 함수가 Suhosin 확장에 의해 비활성화되었습니다. WPML은 Suhosin이 활성화되었을 때 이 함수를 필요로 합니다."

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/EvalFunctionRequirement.php:47
msgid "Contact your hosting provider to enable the eval() function in the Suhosin configuration or disable the Suhosin extension."
msgstr "호스팅 제공업체에 연락하여 Suhosin 구성에서 eval() 함수를 활성화하거나 Suhosin 확장을 비활성화하세요."

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/LibXmlVersionRequirement.php:31
msgid "libxml PHP Module"
msgstr "libxml PHP 모듈"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/LibXmlVersionRequirement.php:40
msgid "WPML requires libxml PHP Module version %s or higher to process XML correctly using SimpleXML."
msgstr "WPML은 XML을 SimpleXML을 사용하여 올바르게 처리하기 위해 libxml PHP 모듈 버전 %s 이상이 필요합니다."

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/LibXmlVersionRequirement.php:49
msgid "Contact your hosting provider to upgrade the libxml PHP Module."
msgstr "호스팅 제공업체에 연락하여 libxml PHP 모듈을 업그레이드하세요."

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/MbstringExtensionRequirement.php:30
msgid "Multibyte String Extension"
msgstr "멀티바이트 문자열 확장"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/MbstringExtensionRequirement.php:39
msgid "The %sMultibyte String extension%s is required to handle non-Latin character sets in WPML."
msgstr "WPML에서 비 라틴 문자 세트를 처리하려면 %s멀티바이트 문자열 확장%s이 필요합니다."

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/MbstringExtensionRequirement.php:49
msgid "Contact your hosting provider to install the Multibyte String (mbstring) PHP extension."
msgstr "호스팅 제공업체에 연락하여 멀티바이트 문자열(mbstring) PHP 확장을 설치하세요."

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/MemoryLimitRequirement.php:55
msgid "Memory limit"
msgstr "메모리 제한"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/MemoryLimitRequirement.php:65
msgid "Your PHP memory limit is currently %s.  WPML requires at least %s to function properly."
msgstr "현재 PHP 메모리 제한은 %s입니다. WPML이 제대로 작동하려면 최소 %s이 필요합니다."

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/MemoryLimitRequirement.php:80
msgid "To increase the memory limit, add this to the top of your %swp-config.php%s file:"
msgstr "메모리 제한을 늘리려면 %swp-config.php%s 파일의 맨 위에 다음을 추가하세요:"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/PHPVersionRequirement.php:25
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 버전"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/PHPVersionRequirement.php:34
msgid "Your PHP version is outdated. WPML requires at least %s."
msgstr "PHP 버전이 오래되었습니다. WPML은 최소 %s이 필요합니다."

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/PHPVersionRequirement.php:44
msgid "Contact your hosting provider to upgrade PHP to version %s or higher."
msgstr "호스팅 제공업체에 연락하여 PHP를 버전 %s 이상으로 업그레이드하세요."

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/RestEnabledRequirement.php:31
msgid "WordPress REST API"
msgstr "WordPress REST API"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/RestEnabledRequirement.php:41
msgid "The WordPress REST API must be enabled for WPML to work correctly."
msgstr "WPML이 올바르게 작동하려면 WordPress REST API가 활성화되어야 합니다."

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/RestEnabledRequirement.php:49
msgid "Ensure the REST API endpoint %s is reachable and that the WordPress REST API is enabled."
msgstr "REST API 엔드포인트 %s에 접근 가능하고 WordPress REST API가 활성화되어 있는지 확인하세요."

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/SimpleXMLExtensionRequirement.php:31
msgid "SimpleXML Extension"
msgstr "SimpleXML 확장"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/SimpleXMLExtensionRequirement.php:40
msgid "The %sSimpleXML extension%s is required to use %sXLIFF files%s in WPML. The libxml PHP Module must also be version 2.7.8 or higher."
msgstr "WPML에서 %sXLIFF 파일%s을 사용하려면 %sSimpleXML 확장%s이 필요합니다. Libxml PHP 모듈도 버전 2.7.8 이상이어야 합니다."

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/SimpleXMLExtensionRequirement.php:55
msgid "Contact your hosting provider to install the SimpleXML PHP extension."
msgstr "호스팅 제공업체에 연락하여 SimpleXML PHP 확장을 설치하세요."

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/StackSizeRequirement.php:39
msgid "PHP Stack Size"
msgstr "PHP 스택 크기"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/StackSizeRequirement.php:48
msgid "WPML requires at least %s KB of PHP stack size on PHP 8.3 or higher."
msgstr "WPML은 PHP 8.3 이상에서 최소 %s KB의 PHP 스택 크기가 필요합니다."

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/StackSizeRequirement.php:58
msgid "Add this to your %sphp.ini%s and restart your web server to set the required stack size:"
msgstr "필요한 스택 크기를 설정하려면 %sphp.ini%s에 다음을 추가하고 웹 서버를 재시작하세요:"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/WordPressVersionRequirement.php:30
msgid "WordPress Version"
msgstr "WordPress 버전"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/WordPressVersionRequirement.php:39
msgid "Your WordPress version is outdated. WPML requires at least %s. "
msgstr "WordPress 버전이 오래되었습니다. WPML은 최소 %s이 필요합니다. "

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/WordPressVersionRequirement.php:50
msgid "Please update your WordPress installation to version %s or higher."
msgstr "WordPress 설치를 버전 %s 이상으로 업데이트하세요."

#: src/Legacy/Component/ATE/Application/Query/Account.php:20
msgid "Error getting credits"
msgstr "크레딧 가져오기 오류"

#: src/Legacy/Component/ATE/Application/Query/Account.php:39
msgid "Error getting account balances"
msgstr "계정 잔액 가져오기 오류"

#: src/Legacy/Component/ATE/Application/Query/Glossary.php:26
msgid "Error getting glossary data"
msgstr "용어집 데이터 가져오기 오류"

#: src/Legacy/Component/ATE/Application/Service/EnginesService.php:148
msgid "Error fetching translation engines"
msgstr "번역 엔진 불러오기 오류"

#: src/Legacy/Component/ATE/Application/Service/EnginesService.php:171
msgid "Error fetching available formalities"
msgstr "사용 가능한 존대법 불러오기 오류"

#: src/Legacy/Component/Translation/Sender/ErrorMapper/ErrorMapper.php:32
msgid "The jobs could not be created."
msgstr "작업을 생성할 수 없습니다."

#: src/Legacy/Component/Translation/Sender/ErrorMapper/UnsupportedLanguagesInTranslationService.php:43
msgid "The selected translation service doesn't support the following languages: %s"
msgstr "선택한 번역 서비스는 다음 언어를 지원하지 않습니다: %s"

#: src/UserInterface/Web/Core/Component/Dashboard/Application/DashboardController.php:310
#: src/UserInterface/Web/Core/Component/Dashboard/Application/DashboardController.php:311
#: src/UserInterface/Web/Core/Component/Dashboard/Application/DashboardController.php:312
msgid "Other texts (Strings)"
msgstr "기타 텍스트 (문자열)"

#: src/UserInterface/Web/Core/Component/Dashboard/Application/Endpoint/SendToTranslation/SendToTranslationController.php:48
msgid "The request data for SendToTranslation is not valid."
msgstr "SendToTranslation에 대한 요청 데이터가 유효하지 않습니다."

#: src/UserInterface/Web/Core/Component/Dashboard/Application/Endpoint/TranslateEverything/EnableController.php:45
msgid "In order to translate automatically, you first need to enable WPML's Advanced Translation Editor"
msgstr "자동으로 번역하려면 먼저 WPML의 고급 번역 편집기를 활성화해야 합니다"
